戶戶送問題 ：想問如果我唔覺意按左完成

想問如果我唔覺意按左完成

我又唔記得個客地址 應該點算？

祈禱個客唔係寫信上台屌尻你

咁咪送晒咁多戶 實有戶中 唔係點叫戶戶送

食晒啲嘢佢走佬